run project with:

### `npm start`

Para ter a sequencia desejada, coloque um numéro qualquer e depois clique em: 

### `Check other values`

Para descobrir o maior numéro menor que 1000000, clique no botão: 

### `1000000`